求下你地兒加散水

屌尻我散水撚又好 冷氣軍師都好
兒加前線有好多鬼 你唔知拉大隊果個係唔係
前線比人拉曬就挽完

好多鬼！前線快走！

真係走，幫推

今日真係要散好多鬼

走啊，返去再從長計議！

散左諗對策先啦